有相同政見既另一半係咩感覺？

隔離post講黃絲屋企人
咁另一半同樣係黃絲係咩經歷感受
俾我FF下

利申：藍絲家庭 a0

冇另一半

有另一半係咩感覺？

P牌仔自推

毒撚開po

P牌仔再推

想知唔相同多d

我有兩個friend係藍黃配，有一對個黃成日鬧藍，個藍係愛錢不愛國嗰種，一齊左五年。每次鬧完交都冇事。

另一對係禁止講政治，一齊左半年。一鬧完交就真係好似會分手個種，所以先唔可以傾政治。我心諗，半年呢pair不如散左佢算。

利申：本人係黃黃配。

同問...我都想知

相同黃，咪唔洗嘈交。
正確d講，會嘈少d，例如贊成出，但守到幾時都會有異議。

仲有，你哭時大家同哭。

自己老母自己救
Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

拍拖最多咪分手，最慘係結咗婚先知唔同政見

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

其實都可以離婚

咪大家都同意對方
無爭拗空間
無偈傾

同意呀. 嘈少好多. 只係在行動上會有異議.

藍黃配又好, 黃豬配又好, 最緊要雙方有心繼續一齊, 否則黃黃配都冇用

一齊屌政府
搭黨鐵跳唔到閘 兩個人俾一個人錢 一齊出閘

黃豬配變黃黃配路過
成功將港豬變黃絲

香港人多謝你

915民陣遊行呀!

希望連登多啲人攞915 好似冇乜人知咁

一個嗌光復香港
另一個會嗌時代革命

一個中tear gas
另一個幫佢沖眼

一個想飲水
另一個會即刻攞支水畀佢飲

一個起緊路障
另一個會開遮掩護